何妖咁多仇家，橫屍街頭都入香港人數咩

做得古惑仔就預左一隻腳踏入監房，一隻腳踏去見閻王架喇，我呼籲建制派好同呢隻野割蓆，唔好開口埋口又話有暴力要停選舉呀，112候選人比黑警又打又拉都未撚叫停啦